繼全球最大指數基金公司領航(Vanguard)撤出香港市場後，加拿大資產管理公司BMO環球資產管理亦同樣撤資

加拿大BMO據報撤出港ETF市場

繼全球最大指數基金公司領航(Vanguard)撤出香港ETF市場後，《金融時報》引述消息報道，加拿大資產管理公司BMO環球資產管理，亦計劃撤出本港相關市場，旗下7隻ETF將出售予華夏基金(香港)。

消息表示，BMO環球資產管理正敲定將其香港上市ETF轉讓給華夏基金(香港)的條款。

報道指出，BMO的所有ETF策略都難以募集到大規模資產，7隻ETF累計僅募集到28.6億元，其中規模最小的BMO MSCI亞太房地產ETF，資產總值僅819.2萬元。

BMO環球資產管理亦在香港管理1隻平衡型共同基金，其母公司蒙特利爾銀行(Bank of Montreal)在港有運營私人銀行。據悉，兩者都不會受影響。

國安法

香港ETF參與度可以幾高?
個MARKET咁細又係大陸散戶參與